李嘉誠見過習近平

李嘉誠見過習近平

見過江澤民

唔記得見過胡錦濤未 ?

見過啦 條友仔講野都幾詼諧

有無連登仔咁優襪先 ?

我都見過有幾難呀

報紙電視咁普遍